保方 定 卡斯拿斯

兩位當代最佳門將

保方

聖卡斯

兩位全盛時期經典一戰

全盛 聖卡
生涯 保方

計全盛我揀卡斯
反應快到fifa入面既ddg咁
睇到嘩出聲

IFFHS World's Best Goalkeeper

保方穩D
卡斯反應快 但派膠

2大垃圾

紐亞同迪基亞 完勝佢地

你講依家定舊時先

紐亞世紀等一

等一

保方反應全盛一定快過卡斯

No.2果球根極痴撚線

認同，2000-2006呢段時間保方唔會慢過卡斯拿斯

保方呢兩年都開始多膠嘢

宜家世界第一會唔會冬甩仔

就40啦

膠斯拿斯憑咩同保方比 剩係出迎接高波都9條街
歷史頭三門將 舒米高 保方 妞亞
有排都未到膠斯拿斯

舒米高唔入流

頭三點會冇卡斯 舒米高真係唔入流

成班講到保方D反應會慢過卡斯拿斯咁

計prime一定係卡斯

咪係 岸鳩

扭亞都入到頭三 出黎清波出咁多次事都頭三 連托度艾比亞迪都不如

舉手王紐亞清道夫門將出嚟做埋後備嘢
好正常
而且反應又快
新一代門將唔係第一都第二喇

紐亞反應＝ddg
kicking勁
係有膠野
計呢兩年ddg又神救又穩定 有超越之勢

計反應卡斯快過ddg

奧斯賓拿 no1

計歷史就唔入流

全盛我揀卡斯

推

e個真

ddg佢起碼keep返4、5年先有得同卡斯比下

反應同身型紐亞根本無撚敵

同一幅牆冇分別

佢身型好 又大隻 反應都快
古圖奧斯一樣身型好

ddg 咁高既身型不過都唔見得有救高波既優勢 除左反應快真係冇咩優點
論反應同全盛卡斯冇得比

諗起卡斯球throw in

計榮譽卡斯贏晒 隊長身份全滿貫

計全盛卡斯同保方不相伯仲
卡斯反應癲過保方咁解

但計返成個職棒生涯就真係保方
卡斯後期已經開始蝦碌多咗
2014世盃歐聯決賽同世盃簡直不堪入目
保方而家你睇到雖然反應係已經慢咗
但企位 指揮後防 出迎個d keep到水準

高圖感覺瘦削過扭呀

卡斯嬴反應、救十二碼
保方嬴身型、企位、指揮、穩定性
但比較以前皇馬、祖記防線，祖記高一班，卡斯壓力大好多

保方拎歐聯未！？

保方，全盛意大利後衛
卡斯，豆腐渣防線

保方個名由小學聽到依家畢業左幾年都仲踢緊

仲係世界top 3

三屆亞軍
好可惜

卡斯3次歐冠

卡斯一出道已經多膠野
唔好講到佢老左先膠

卡斯一出道 皇馬班後防邊個轉都死啦

如果保方卡斯球隊對調會點？

無得講如果，姐係你叫小花去英超一樣，唔會有可能發生

失球多同派膠2樣野黎

真係派咁多膠一早換左人啦

世界大戰post
利申聖卡西迷

扭呀救近身地波慢半拍
成日救地波派膠喎
我靜係睇佢歐聯都見佢失唔少呢d波

但佢同時救好多波，救單刀波反應一流
不過派膠多都係事實
成日撲空同打排球

保方
簡單d講 多年意粉正選 佢應該經歷三代 呢三代門將真係傷心到仆街 根本冇上位機會 睇下而家有兩件真係大會正選都冇位上就知

聖卡西
皇馬後防練成傳奇門將

最後一位我會揀大猩猩 簡尼
揀佢 個人觀感 霸氣 列文唔差 但都被佢壓住上唔到
84場國家隊上陣 列文得61 舉手王得74
而家德國都改朝換代 由trapp同leno守關 舉手王應該破唔到大猩猩

佢控制後防同制空差
但神救多

點會破唔到 除非佢大傷

卡斯拿斯 輸身形 靠反應搭救
老左反應慢左咪仆街囉

計反應其實2個都好快 我覺得55波啦 唔明點解咁多人話卡斯一定快d

比宜家鬼唔知係紐亞嬴

其實冇得咁講 冇錯保方條防線係勁好多
不過卡斯隊波前面又勁好多呢
祖雲對親強隊都係長期受壓果邊 少d集中精神都唔掂
所以雲達沙係咁派膠

紐亞31歲啦 加上leno trapp都唔錯 點解一定需要係佢 加差十場 我估破唔到 加上德國冇意大利咁固定 buffon已經173場國家隊 畀個數字你 rooney係英格蘭119場 messi 122場 c.ronaldo 147場
以上個個後生出道 都冇buffon咁多
同埋廿年間 德國龍門都換咗兩代 十年一代已經好誇張 buffon 係廿年正選 廿年先173場 一年十場都冇 點破

龍門31歲有咩問題
紐亞仲要踢緊拜仁
就算傷完都勁過另外德國龍幾個lv啦

雲達沙個身高比buffo好 我一直覺得 身高190up加手長腳長 絕對係龍門必備 有時飛角 你手長d 可能會飛到死角拍到 不過好龍門 穩定好緊要
上代西班牙門將 點都有缺點 聖卡西高波同後防企位指揮唔好 vv更加單刀錯誤落地時間 今代de gea其實幾好
紐亞唔洗講 神台會上 但德國隊本身好平衡 攻守都有 佢冇buffon咁 老婦人受壓時間長 冇聖卡西 後防咁弱
可以我比較要求龍門老一套 身高要求

舒米高世界第一

我唔係話佢唔勁 但十場個數 你要畀後生上位拎經驗 呢d都好緊要 如果好似意大利咁 buffon一退 邊個上位 你睇下意大利後備門將 我係意粉都冇信心 sirigu都三十 perin咩 所以十場唔係易事 希望佢平數字 佢成績係輝煌 但都見到西班牙同德國既收成期 都顯示到兩國聯賽既進步 呢點意大利同英格蘭冇可能會有 荷蘭更加係退步到唔知咩地步

vv 出整救單刀勁 係成日派膠囊

你當 當拿隆馬死嫁？
仲話自己意粉

龍門28歲先係全盛 起碼都踢到35

So？

喺度問根本多鳩餘啦
十個有八個都係睇卡斯啲波大
有幾多個真係有睇過全盛期保方啲波？
講緊真係以前有祖記喎
一睇個個剩係識話卡斯反應快就知咩料啦
除咗12碼外 卡斯無其他嘢強得過保方

神救仲係有